嘴唇紫到中毒。有無人點改善到

一夜瞓失眠就嘴唇紫到中毒。有無人點改善到

化妝

唔好咁夜訓

心臟

已經盡早瞓,11點半起上床,最麻煩係半夜失眠

我都聽過

叫雞打得茄輪多？

無試過

指甲有無異樣?

無

有無食緊咩藥?

夜晚試過食退黑素

因為如果對某d藥物敏感
都會引起嘴唇發紫

煙鏟？

之前食靈芝膠囊,停左

唔煙唔酒

咁一定關心血管事
講盡早做身體檢查提早發現問題

我下唇都好紫十幾年

好怕真係出事,所以一直唔敢驗

驗左有事早d醫 無事咪仲安心

我做人無咁理性

上連登開post能醫百病

咪咁on9，快d check啦

點檢